其實當年紅色警戒２果個仇共氛圍係好有感染力

表面上係美蘇都係主角 各自有戰役
不過蘇共上門就炸你神像 斷你大橋 殺你平民 毀你石碑
歐洲就俾蘇共核武威脅 要美國派特務解除核武裝先肯幫手（順便屌下歐洲兩邊擺）
美國就一直捱打 捱到第十一關仲係古巴打仗 第十二關先超時空傳送去莫斯科絕地大反擊
而蘇共戰役 一路出叛徒 內奸 工賊 心控人地總統足足兩次 D軍備有好多都係恐怖份子武裝
真係欲抑先揚既極致

唔知有無巴打想做下類似氛圍既game
比如話解放軍大兵壓境屠殺反中亂港份子（將軍原版中國第二關）
或者進軍日本 澳洲 西海岸 摧毀自由世界既有生活方式
唔做game 做mod 都得 好似Mental Omega咁

好鍾意 c&c 系列，ra2 同 general 都係我最愛，唔明點解無公司肯出呢類現代/未來 RTS game，以而家電腦性能，千軍萬馬咁打一定好 high

強烈推薦Mental Omega
同埋都可以玩返舊C&C系列 細個淨係玩原版就算 而家改ini model 好多野玩

我無 PC

咁……
手機係無類似既game 架啦 老屎忽都係買返部PC或者手提啦

我諗諗

win10 仲玩到架